想問關於跳舞問題

由於屋企地方淺窄 平時啲跳舞jj會係邊到練習

見d人成日等地鐵果陣練